[I/A]碧藍航線アズールレーン(58) 4月26日聯動活動

營運M twitter:

預告:18/4第2期科研

裝備推介:

新手向艦娘排行
(參考用, 可能加左個人喜好, 同埋有D船單獨用唔勁但組隊一流):

日版官方twitter

日版wiki

大陸服WIKI(殘體注意)

巴哈新手教學:

ptt版(唔驚長可以睇)

暫時無咩用嘅連登提督表，想搵巴打做Fd子無咁寂寞嘅可以填下

Q&A:

Q:洗唔洗首抽?
A:基本上唔洗,藍皮同紫皮艦都好勁(請看上圖)

Q:大家玩咩SER?
A:個個SER都有連登仔係到,但係大家自己集中係ルルイエ、舞鶴

Q:入唔到我地個SER點算?
A:建議照玩,因為隻GAME唔算多互動性,就算同一個SER都係自己玩自己

Q:幾時突破好?
A:建議盡量升爆左隻艦先.因為突破左之後會十分食油

Q:唔夠打下一個圖阿 點算?
A:你要有足夠既肝力,肝爆上一個圖 直到可以打下一個圖

Q:限pool嘅艦會唔會出係普通pool?
A:會,不過唔知幾時會有,等唔到就課啦

Q:咩箱開咩裝備?
A:美國【白鷹，克洛希德，クロキッド】
英國【皇家，威斯克，ヴィスカー】
日本【重櫻，藏王重工，藏王重工】
德國【鐵血，伯魯克，クラップ】

【コラボ】
いよいよ4/26(金)から、
「キズナアイ」×「アズールレーン」コラボ開始！
本日はコラボPVを初公開！

さらに、コラボを記念して、フォロー&RTキャンペーン開催中！
抽選で5名様にキズナアイ&アズレングッズが当たる！

キャンペーン期間:4/19(金)～4/26(金)
#アズールレーン #KizunaAI

第一個反應都係以為個mon污糟左

pvp天龍門點破

用返天龍門

新手留名

用天貓門

皇家隊

新手留名
神通幾時返屋企

好似咁快爆post

新科研新蘿莉

緊急既基礎研究有咩分別

留名

當你研究完之後有成5-8幅強化圖你就會覺得有分別，不過呢個唔洗你出膠又唔洗比錢相信都係得一張

營運真係想玩死我地。。。
D科研2期藍色圖紙，難出到仆街，下面整左指向，都係出1期圖紙，想點呀

你要做一次指向先 , 之後就會一直出2期 , 好似係

佢話唔好打天龍,你唔係將君主同厭戰唔好放埋同天龍同一個位?

你做錯任 要睇返左上角係1定2

仆街喇
太耐冇升科研, 見到出雲230/400想升堆佢
百變卷換左170張出雲

用圖說明有乜分別會比較清楚

彩裝
.
.
.
50歲?

lm

點都快過船ge

On9左skip 活動 而家先睇到有得換研發船圖紙

頭先做左做40張紫圖換金裝既科研
點先得3張金圖

雖然40換3都值

留名等人工智障

你都唔夠我on9啦

唔緊要啦
可以升爆埋運

夠唔夠lv5?

唔夠掛

Fuck You

個個J北風
冇人理綾波BB鳥

我理
食飯都帶埋把斬艦刀

綾波依然係我心目中第一

斬飯刀

匙羹黎

佢唔係淨係話唔好秒飛龍咩
睇佢條片係傻白旗艦 君主對天城 厭戰對飛龍

各位覺唔覺科研二期開咗之後，比嘅裝備設計圖少氣咗好多？
定係只係我個酋長身份又比yostar發現咗

反而覺得佢比少左好多藍圖

你嗰個係咪唔同我
分別咁大

我仲少野

好似將d大型科研變曬緊急咁

12個鐘免費個d好少圖紙架咋

我就係見佢多左個緊急係咪有咩唔同

以前一向有緊急，不過你個係12個鐘我個8個鐘所以唔同

我真係第一次見12個鐘免費緊急

新架
所有金色都叫緊張急
其實一樣

原來即係全部金色變緊急

12小時任

1期?

哇，屌佢老母，你唔提唔記得

叫運營M同林社長出黎

目前體感二期免費任&無指向任比嘅大頭點少氣咗，然後所有任出武器設計圖少氣咗好多(由其係艤裝解析任最有feel

要開始課金切膠粒？

要賺錢比林社長食肉

指向任目前feel唔到有少到，但係巴哈果邊有人話彩色大頭貼難出現過其他大頭貼好多(然而彩色大頭貼需求量仲要多過人

NGA D人話加斯科涅拎住個鸚鵡螺=暗示出鸚鵡螺號潛艇

好似一期咁有幅過場圖都暗示左會出腓特烈大帝咁

一期邊張圖

出鸚鵡螺號係未無限氧氣

新po LM先
終於肝完羅恩

打完100萬等200萬開定換第2隻好

冇所謂,肝左一隻出黎又唔用得

無關係，因為你時間都係用咁多
睇下你想而家肝定分開肝

轉/砌隊其實好煩，我就選繼續肝

歡迎來到二期

打完出左一隻會有動力肝第2隻

打唔到13章

唔打都無所謂喇,收集任收益奇低

照咁睇其他4隻艦齊圖紙都唔知升唔升得爆其中一隻隻彩科研

有胸ge

老是常出現

胸墊

假架啲奶

第一眼睇以為改圖

睇過呢幅圖就返唔到轉頭了

而家見到小加加既圖都唔知真定假了

其實點解要咁對佢

beta服官方頭像同代表角色
我見到個skin都係諗係咪改圖

P到中左幻術

有無人刷佐治亞 咩隊參考下
我係北卡華盛頓女杜神波特蘭打12圖 都幾高油耗下

剩返日半紅日刷240萬

打比老細:我請假打機呀!

如果係真，應該係SS-168？

Btw上期大帝比起暗示，更加似明示。

刷白鷹主力乜唔係 蘭利改+兩隻航母 咩？

如果科研就SSN架喇

因應13章難度. 開個SSN-571俾大家開心下
之後2週年再開個IOWA級, 係現代化兵裝版(彩戰斧/魚叉飛彈50張圖紙,玩家自己慢慢農齊佢啦).

【着せ替え】
ラフィー・ウサウサ店員さん
「はい、ポーズ……セリフも？じゃあ……『ラフィーの、モエモエキューン』……？なんかジャベリンっぽい……」

駆逐艦「ラフィー」着せ替え、近日実装予定！

拎對脾夾住

ラフィーの、モエモエキューン

希望語音真係有

二期個6小時免費基礎任直接改咗唔出大頭貼

唔得閒
趕住肝my wifi

依個都係玩家推測姐
不過都希望佢真係會出

然後農彩裝圖紙農到9102
開始覺得農/抽D艦本體唔會係大問題, 要升到頂+齊裝先係最麻煩.
嘛...反正係抽女養老婆遊戲, 強度/完成度都唔重要. 好J就得

P.S: 呢輪好似冇乜L2D Skin出. 係唔係做L2D 當TEAM人走佐好多, 冇人識做/請唔到人做L2D. L2D Skin小弟都全買的

新手玩左兩日 抽曬魔方 有一隻聖地亞哥 一隻高雄 係咪可以開局？

其實都冇咩必要刷首抽
慢慢玩落去就始終有
藍底紫底都有勁野可以用住先

幾時都開得局
以隻驚唔洗特登刷首抽

尤其岩岩完左event可以養生

隻愛宕正啊 艦b幾時出返隻咁嘅設定

唔係金皮就一定勁
好多藍紫 勁過金 依隻驚 你唔抽池都過到所有關

唔好以為金色就係最勁

無錯，隻驚蘿莉就是正義

冇動力刷科研了

終於A勝到13-3 撚到佢綠海先

你望住北風（吾妻）個嘴仔同心口再講多次

隊野未夠lv?

隊野平均117左右(117~119)
下年都未120

13章敵方驅逐射果D乜鳩高爆?彈超級痛
一中即著火

貼隊野黎望望

君主 厭戰改 117
餃子 118

妹控119
海媽118
牙哥改117

手操

艦船技術玩到5 4 6 2已經行人止步

太少120既後果

君主打道中就好用，試下轉用企業？
裝備有冇執返好同輪形陣

正路你都咁上下lv唔會唔夠打

望到德國得2 覺得條路好漫長

後排咩好 企餃厭
定吃喝長？

係咁MISS,仲要手殘禁切輸左一場...

而你要享受這個過程.jpg

企餃厭，企業擺中間，企業帶一個4%起飛冷卻減免可以夾住海媽果20秒輸出

好正常
咁都羸到你手操都幾勁

我輸時間 6隻都無死
好我轉企業試下

鐵血係寧舍難升，1350先可以升LV3

記住唔好改聖地牙哥同厭戰 因為而家佢兩個嘅專屬道具未復刻 等復刻咗先好改

幼女航線

LOLI LANE

[I/A]幼女航線アズールレーン(58) In loli we fuck

慘喇.....聯動一個池....LOLI特型池?

中國廣電總局在 19 日發佈了發布了《出版國產網絡遊戲作品審批》、《出版境外著作權人授權的電子遊戲出版物審批》、《出版境外著作權人授權的互聯網遊戲作品審批》等審查公告。這一系列的公告代表著中國遊戲審查的新機制以及新項目的審查內容，將用此標準繼續審查國內外出版以及授權的遊戲內容，除了要求完整的遊戲內容、上市日期以及禁止使用英文遊戲名稱、必須使用簡體字外，有幾個審查項目可以說是確立了新的標準，包括：
轉蛋系統不能只以機率表示，需有精確幾次必中獎的機制。

Beta服有，日服係未都有

1000抽必中

想舔舔

等本子

in loli we trust

隻手仔震緊好得意

明明今日大把時間, 但就無油....

林社長想食肉

道中人馬獨角 唔夠制空拳
係咪獨角換光輝好D?

已經買左100石, 再買就好唔明智

制空權

道中人馬獨角+明石啦，紅海自律都得

我依家係人馬獨角明石
見差百幾夠制空

正好，黎多幾個啦

0圖紙

唔係po
13-4道中真係追住大型航母打

小貝法、小齊柏林、小比叡
咁白鷹會出邊架

小企業

小小加加

小舉高高

哇咁撚邪惡

Nga果面好似嘈緊科研圖紙同認識指向出現機率

核心玩法

但幾明顯少過一期

用魔方都出好撚少

你呢個陣咪係要制空權lo 笑乜

係咪改番

我就奇怪, 頭先又做一次

【着せ替え】
ジャベリン・制服はお揃い♪
「ニーミちゃん、笑顔笑顔！…綾波ちゃん！殺気を放っちゃダメ！…ってラフィーちゃん！起きてよ～！…ご、ご注文はなんですか？」

駆逐艦「ジャベリン」着せ替え、近日実装予定！

イラストは 小原トメ太（QP:flapper）@tometa_QP 先生！

話說下次更新係咪要出智障+蘿莉pool
唔撚夠錢wo

瀨屎skin

系統食左你金圖, 補返紫圖比你

唉，做研究用晒錢，想走十個鐘任又科研艦打晒油
好似想迫我課錢咁

係食錯你紫圖 所以補返紫圖

明知有野抽就控制下個支出
個D咩技術 科研至少搞半年啦 , 肯定係儲資搞掂限建先

最大問題係同時開2個pool
離佛心驚越黎越遠

油而家射到得返3000
掛住12-4 6隻出曬練

油得返3位數

咁肝?唔係琴日先解鎖200萬經驗?

61%了 兩日後即刻整出黎

42%
諗緊囉唔囉埋上次event果5000油出黎肝

唔係IJN咩

原本係IJN
但係測試版要和諧 IRN
唔知點解日服無改返IJN

炎上

整完出黎咪又係要等圖紙
利申:26%

打13-3打到冇油都未出杜威...

慘
利申：未出

BILIBILI D人話計過圖紙少左一半
活唔唔送圖紙就要年半先研究完成
送就一年

之前免費6個鐘都有機會有
而家乜柒都冇

ps 係彩圖紙 其他其實正常
d人話如果你齋做魔方個d 大概其他船多2000張圖紙就可以搞掂兩隻彩

full team
依家先100萬經驗既91%

你最休閒
我都搞完一百萬囉

快都冇用
冇圖紙

我先係最休閒

等緊11點買100石油

quesa巴應該肝緊第三隻了

佢打緊新遊戲, 唔得閒肝

你地太睇小quesa巴

佢係肝完先去玩新驚

未肝完200w打左50%左右慢慢夠鐘前打埋佢

出現鳥

我都係50%左右，但已經冇油
營運都唔識做唔出2000油包

連quesa巴都未肝完
突然覺得自己都唔叫慢

反正打完都仲要等時間
唔急

仲有好多人打緊第一期

一年後先用得

話唔定C96一到就可以大用特用

希望唔好J我個法國妹，OK？

原來婚左加斯科涅之後有部分語音會改左，變到勁有感情 好正

戒指不可避

原本都諗住婚 聽完之後即刻拿拿臨倒油肝佢出黎

好耐未試過刷到得返個位數油

咸魚: 好耐未試過d油去到4位數

13-3唔夠火力穩S
海媽唔生性 / 艦攻射公海就過鐘

個人無事咪好囉，無事先做到世界冠軍嫁嘛

印象中13-3無咁難打，果陣紅海都可以自律s勝，裝備都睇過執過既應該係差戒指

印象中13-3難過13-2同13-1好多

我仲卡緊13-3

我覺得13-3難過13-4

當02:00開場 60秒要打完有難度

親生女如風終於有改造
變左高年級

如月

想攬住對大髀狂奶

要奶緊係奶腳仔

支持政府恢復宮刑並對一律兒童性罪犯行使
上面班友太嘔心

想捉住佢個頭不斷塞野食落佢個嘴仔到

咬巨龍

疑似俾斯麥

企業換返套衫唔好玩啦

D人都估緊係咪企業新skin 但係對眼既色又唔岩
po圖個條友比官方要求del圖

戰列版企業

應該俾斯麥喇

學saber咁，一個樣十鳩幾個角色

想問 聖誕禮盒簡邊個？5個都冇...
一周年ssr又簡邊個？有牙歌 企業...

紅字SKIN黎?

一周年就
強度向:胡德>貝爾法斯特>光輝
收集向:威爾士親王

佢講緊以個呀
強度向:克爺>海鮮(如果有逸仙))>愛丁堡/雪風
收集向:雪風

吹雪定雪風呀

仆街打錯左

克里夫蘭感覺上冇蒙比利矣咁好用
我個人覺得練蒙xxx好d

我夠知阿媽係女人

易出度冇得比

如果計埋易出度其實鐘意用布魯克林

企業紫色眼珠

布魯克林我第一隻LV100炮巡

掛住鐵血logo頸鏈
唔通企業過檔咩

可惜太多上位取代

布魯克林級海倫娜

海媽幾時出婚紗

所以點解見到新SKIN都會懷疑改圖

襯打到90%落7-2刷定兩架德國戰巡上100lv先
唔係之後大帝真係唔知點升

呢個誇張咗小小

直接如月圖貼加加頭

個髮色較返岩就似

100% 下隻西雅圖

好似仲有件新家俱

屌你老母笑撚到我

吾妻二百四十萬經
打兩場8-4先1%

個骨架好撚怪

大脾好粗

12-4 一場2%

KFC

大陸妹成日踎
自然下盤穩大脾粗

大陸G,不了

太原不知幾可愛

四大金剛廢稿by妞妞老師

今次有小小趕住出既feel

唔通真係比我奶中咗要用齊柏林醬釣俾斯麥

改左既人格補完抵唔抵做

唔做你一年都整唔到完全體

紫圖換金圖，正

40換1?圖

上次試過，45換3，另外有2張其他武器圖紙，都算唔錯

8000蚊+3膠

無錢無膠....

雖然紫圖放係度都係等運到，換曬佢好過
頭先45換5張100mm高角炮，抵到笑

有人肝完戰術data收集2未？

97%

你搵我?

肝完

我都攪掂

搞定佐治亞 大帝真係慢慢黎 d圖紙應該成年先搞掂

終於攪掂
油歸零

你地打邊關?12章?

佐住亞一開始就2主炮, 係咪0突就用得

西雅圖戰術1由0打到80都未出杜威

12-4
輕鬆自律唔洗煩

13-3都係輕鬆自律不過一場7戰500油

上次活動5000油到今日咋
記得拎

12-4可以升105-110隊
經驗又唔輸太多

諗住升埋d未夠100既前排...

都係去返7-2

彈幕船應該係可以快d上場ge

好大風

諗緊不如用game個chatbox劇透日本仔avengers4個ending
佢地遲兩日先上

你睇左？
利申:冇興趣

劇透一時爽，全家死光光

今日請左假睇

B巴好想透喎，快D block左佢

頭先買左聽日去睇
以為全full

唔睇，你地隨便透，幫我慳番張戲飛，唔該晒

反了

活動圖會跌外觀裝備

林社長帶頭反共

真係搏執笠

因為研發成型速度太慢，所以具體成型速度的對比以及10級科研(37張藍圖或者56張彩圖)時的實力很重要

這里沒有拉表因為10級科研時科研的具體數值我還沒整理完，不過初步結論是可以給出的

北風：
主炮+1在5級
10級科研時的輸出水平大約相當於標槍/凱旋/尼古拉斯這個水平
相當驚人
不過生存就是非常脆皮了
但總歸虐菜水平在此時已經可以得到發揮

西雅圖：
和預想的不同，西雅圖雖然研究很便利，而且主炮+1在5級
但實際上成型速度有問題
因為10級科研距離30級科研這當中損失了35%主炮效率，而且尤為關鍵的是副炮可以上輕巡炮這個被動是20級科研的
所以10級科研時的西雅圖還不如克爹，大約只相當於生存好一點的布魯克林級
不過此時的防空倒是已經有模有樣了
13圖開荒肯定不行，但是安全海域應該可以用了

吾妻：
主炮+1在5級
乍一看很快，但是吾妻的問題是3技能點名需要310炮，而310炮顯然沒法很快做出來
下位替代可以選擇283炮，保有1技能的輸出水平(盡管1技能現在沒法滿額輸出)
吾妻的3技能還是非常關鍵的，提供核心彈幕輸出以及點燃能力
所以吾妻的成型速度取決於310炮的完成速度，基本上是和大帝一個水平的後期船
當然10級科研比印第強多了，在一段時間內可以當做一個輸出還湊合，生存水平上乘的重炮巡來對待

佐治亞：
主炮+1在5級
因為佐治亞主打彈幕輸出，她在5級時幾乎就有了大部分關鍵要素，只要等彈幕10級就行了
從這個角度倒是成型速度最快的2期科研

10級研發的佐治亞，輸出水平大約能達到約克公爵，生存差點但是不會比同陣營的內華達糟糕
此時作為一艘僚艦已經有模有樣了

加斯科涅：
主炮+1在10級
加斯科涅10級也是幾乎持有大部分水平，雙重鎖定和20秒彈幕都是靠技能的，彈幕技能滿了就行
10級的加斯科涅已經可以當做華盛頓來使喚了

腓特烈大帝：
主炮+1在10級，主炮+2在30級
明面上大帝成型速度是最慢的
但實際上10級科研只有2主炮的大帝，輸出就有問鼎的資質
此時大約比北宅的輸出還要好點，已經可以當做北宅優化版來使用
當然油耗就大多了

總結：
對比同類船隻，10級研發的水平：
佐治亞=加斯科涅≥大帝≥北風>西雅圖≥吾妻

成型速度(綜合解鎖難度，圖紙難度，裝備需求，技能學習速度來考慮)：
西雅圖≈佐治亞>北風>加斯科涅>大帝≈吾妻

以上，回頭數據整理完了我再更新傷害生存期望計算

社長食機皮喇

雙限池呀

・「特型艦建造」に限定艦が追加
開催期間:4月26日(金)メンテナンス後～5月16日(木)メンテナンス
SR
「比叡ちゃん」2.5％ (pickup・先行実装)
「赤城ちゃん」2.5％ (pickup・先行実装)
「ツェッペリンちゃん」2.5％ (pickup・先行実装)
※上記以外の艦も出現します。
※期間限定で出現する艦は将来通常建造に常設実装されます。

一早知啦
唔計技能樹是但啦

日皇明仁將於本月30日退位，次日由皇太子德仁接任，日本由本月27日星期六起至5月6日星期一假期。

兩個pool點追啊

接受挑戰

不得了

入定幾pack落去先

小赤城

攪掂，呢次活動肯肯定要課金買錢了

有錢都唔夠膽整隻加斯科涅出黎

膽???

任課架喎

BISMARCK??????????

同立繪一樣 咁應該新個幅係skin嚟

AI 2隻建1隻換?

睇落都係

大帝 俾斯麥
德棍崛起

係 confirm左

得2萬幾..2個pool....

將件事睇得簡單啲
蘿莉同智障愛你會要邊個
我就一定要蘿莉先

你愈講愈複雜就真
要兩要晒就得啦💳

仲有skin要課

只有小孩子才做選擇

原來最後兩個任同一日
計錯EXP打唔晒

科研彩圖咩黎 點解有2種圖

勁d既科研艦

一隻科研都未有

想問下,如果時間關係要清pvp,打d差唔多rank或者低rank係唔係都會拎到基本分?

打排得後過你好似基本分再少少分減架喎

會，照拎保底分

放心，到就夠鐘大家都係同你一樣，是旦見野就打

你講起好似係要減1/2分

真係會減分?

Pvp拎過一次元帥 之後就是但啦
我就專㨂低分打

我就係諗住上元帥..

而家1923,第1 2003,仲有6場未打,都唔知上唔上到

hold太耐就好似上唔到

F5 未

Btw而家先得個2千名就無運行啦，我亂打都1300喇

但就咁睇,上元帥要2200.我到聽日main我得返26場....10分場我都上唔到2200分

同埋乜F5?

關遊戲
重新入

分數上追到
等重置次數既時候快D清左5次去應該搶到第1

二期彩圖金圖獲得比例比人屌到開花

策劃正常發揮

新系統都是垃圾

完全體my wifi遙遙無期

突1用住先
唔指向, 用魔方科研都唔出彩色

好地地科研整彩底做乜鳩

巴閉囉，英雄主義，疊馬

覺得爛B個稀有度有等於冇

油耗多囉

重以為今日更新

26號, 扑暈自己啦

2個pool，但身上得返12萬，睇黎聽日終於可以收海軍賣店果1萬蚊

拎齊全部彩圖=你會多咗幾千張金圖真係幾on9下

希望佢會改下

得5萬

Fbi open up

可惜全部蘿莉未有cv

出左三隻
決定唔撚理垃圾智障個池

一樣

以前流傳既同人圖

日服陸服分別

如果日版都有我買油刷

用鑽買錢再用鑽reload商店就可以了

damn

有fuck you

唔係英文，負評

日服緊係日文

依個情況邊個多艦圖啲？

右邊=0
END

幾正

原來係不知火油紫箱

有冇睇post頭

不嬲2個都有份油

維修時間1300-1900

出小赤城，我迫不及待好想玩玩了

決定留5萬唔按吾妻出黎，all in小赤

上年超次元之後已經冇玩咁制
琴日玩返
有咩要注意

多左好多艦
收藏率99.8%去到得50

要注意兩個限POOL就殺到黎

棄驚

!!!!
改造做得返幾千大洋

金改彩個兩隻嘅道具暫時未復刻 唔好扔錢落去
科研隨便揀一隻你鍾意嘅嚟慢慢肝

就係扔左幾皮野落Warspite
依家冇錢了

唔好再用啦 , 聽日更新

有咩方法打錢快啲

最快咪1200

低耗7-2 雖然日服我都唔知點樣低耗法

1前排1後排瘋狂7-2踩問號

艦C 無限2-3單潛 PTSD

有無人訂左PS4隻game
諗緊買邊間特典好

C95

冇PS4

刷完我老婆無晒油
今晚都係休息下算

加斯科涅個彈幕show出黎係「I」 實際上係「一」
聽日會優化彈幕既視覺效果

信用卡

值唔值？

所有彩圖指向都超值

打12-4你地出4定5隻艦?

6隻

d油已經乾左

買

269925

更新時間正呀
英國時間6~12
訓到十二點起身又有得玩

啦緊要 我都跟緊英國時間

唔

輸一場漏一場

下星期繼續努力....

你老母 唔撚出杜威

仆街，唔撚記得升定如月

8個鐘緊急指向得1張彩大帝

垃圾2期

訂左animate店特限定

得2千幾石
一陣又要課金買skin

綾波就話買爆，島風，不了

amiami店特係綾波掛布

圖pls

Yostar広報PR・運営M
‏

アズステのプレ配信、本日21時よりアズレン公式Youtubeより公開予定です😳🙏✨
加隈さんと下田さんの掛け合いは必聴！！(少しワイもいる)

今晚又有radio聽
係未又有運營M

唔知有冇機會....

嘩屌....正啊,唔缺膠缺到5粒都拎唔出就一定做

揀你清演習最快果隊，搏1100/1700/2300比其他人更快咁打完果5場

岩岩試咗5個鐘彩圖定向，1彩2金，笑咗

就算缺膠都一定做
30分又有彩圖

有冇風

所以D人先屌

風

而家等main完入去

小齊柏林仲勁過大齊柏林?

新手留名
想要吾妻

上game官網搵
返緊工唔得閒

ching直接跳一期整第二期？

純粹大齊柏林弱姐

提供更多的倉管

但智障真係唔弱

後宮＋3

之前剩係整咗saint louis就無玩

邊隻？重巡個隻？

適應唔到13章既船真係唔知點咁
饅頭應該都覺得難度設定越黎越複雜

點都好 抽左蘿莉pool先
蘿莉>>>>智障

如果咁大部分船都唔夠黎

遲早跪低開130級

今日幾點開服競猜

2000 開服
2100 開服
2200 開服
2300 開服

2200

啲新裝備好撚過癮好想快啲入場刷

擠牙膏，125級

2100

爆冷準時1900

130遲早開
但希望佢用其他機制先
起碼13章120 lv其實夠打

而家有埋個咩陣型buff應該有排上限都係120

講起陣營BUFF 升120果下幾得意
完場左上角會彈加幾多陣營分

你去官網定係出面訂
出面好似唔多見有

自己上amiami網訂

乜今次維到7點

賭今晚執粒

全部變晒絆愛

7點？咁樂觀

E:24:00

快d開ser

陸服準時開
射左我300膠差活動隻ssr智障
冇錢了

送個隻失望語音係fq

今次有OP咁勁既

敵方最強後排

可以dl更新檔
17xmb

最高質一次合作

有聲

拿拿聲課個金先

本身都要買SKIN , 課爆佢

姐係叫人抽姐

beta服bugs:
1.金剛出擊卡住
2.十抽卡住

10點無走雞

登入畫面智障愛唱歌
咁有誠意
真係逼人抽

痴左線

有冇配到音

無 但絆愛個花Q有

花Q

想聽上坂講花Q

早開

運營 :

之後緊急死server

中左智障空母同戰艦就可以收工？

18:45

仲有wor

個10抽唔得掂

30抽出曬細路仔仔

屌你老母大爆死

各30抽,差赤城同隻智障重巡未有

10抽

一開入去打哂5場,終於上到元帥

on9出2隻重巡智障
戰艦空母完全唔出

10連 CAKE撚住左

兩池50抽差on9重巡同空母

完全冇哂資源
最好果一次

重巡有得換
得0.5%出

拎到爆左油 差小赤城

每邊40
完全冇出過任何野
金色都冇見過

嘩屌,兩個智障SKIN加4個主角咖喱SKIN,一課完即刻洗晒
彩圖得5張可以換

重巡個隻有得換

其實智障果3隻勁唔勁?

換5張送5張 多謝曬

兩池夾埋抽咗一百抽，得小比叡同智障空母。

驅逐愛：輸出水平基本等於格裡德利，而考慮到她沒全彈，實際上單純雷擊甚至達到了谷風不知火的水平，而生存方面比弗萊徹略高
綜合可能比poi還好點
初步定為T3

重巡愛：
本次聯動絆愛之榮，也是聯動之榮
在有絆愛陣營隊友的情況下屬於輸出強化模式，3層buff(自己+晃悠悠+戰列愛)下輸出已經超過了高雄薩福克一流
此時生存水平大約和伊吹高雄相當
當沒有絆愛陣營隊友時，0buff下輸出小輸高雄，但是生存直接超越妙高，幾乎持平希佩爾和前50秒的路易九世
也就是絆愛可以自己選擇攻守模式，攻擊模式相當於輸出更高的高雄或者生存稍好的最上
防禦模式輸出略勝波特蘭生存略輸，但在防禦重巡里這已經是排到第2號能打了(前面是羅恩)
綜合來看，比波特蘭還是不如，但是已經超過了高雄，大約就是最上這個水平，可以給予T0.5的評價
具有實際使用價值

順便多提一句，對比其他重巡時，請把絆愛當做防禦重巡來看待，也就是羅恩 波特蘭 絆愛 歐根

戰列愛：
雖然有散佈影響不過影響很小，30%主炮暴擊率倒是實打實的
考慮到彈幕是固定CD，對比華盛頓就是彈幕輸出低一點，主炮輸出高一點的狀況
不過生存水平就差得遠了，殘疾防空值
差不多就是加賀BB這個水平了，T1足以

航母愛：
各種意義上航母愛都很像是大黃蜂plus，考慮到香蕉已經是plus了，所以航母愛是plus2
有固定時間軸的輸出彈幕，可以結合實際去選擇，2技能其實就是個能偶爾buff到彈幕的強襲空母

小比叡：
基本沒啥用的超縮水北宅

小齊柏林：
9飛機模式輸出超過了本體齊柏林，不過超過的不是很多，撐死算是個綠心
6飛機模式比本體輸出低，不過此時倒是很適合0破道中，因為能打自爆而且彈幕更好了，還是固定CD的不看臉
總體上比本體強，有實際使用價值

小赤城：
輸出比本體差遠了，彈幕也不持久就一次
不過優點是可以給前排提供非常強力的無敵效果，有戰術價值

最後多說一句，目前的評價是基於24期狀態
25期整個榜我會大調整的

驅逐愛：輸出水平基本等於格里德利，而考慮到她沒全彈，實際上單純雷擊甚至達到了谷風不知火的水平，而生存方面比弗萊徹略高
綜合可能比poi還好點
初步定為T3

重巡愛：
本次聯動絆愛之榮，也是聯動之榮
在有絆愛陣營隊友的情況下屬於輸出強化模式，3層buff(自己+晃悠悠+戰列愛)下輸出已經超過了高雄薩福克一流
此時生存水平大約和伊吹高雄相當
當沒有絆愛陣營隊友時，0buff下輸出小輸高雄，但是生存直接超越妙高，幾乎持平希佩爾和前50秒的路易九世
也就是絆愛可以自己選擇攻守模式，攻擊模式相當於輸出更高的高雄或者生存稍好的最上
防禦模式輸出略胜波特蘭生存略輸，但在防禦重巡裡這已經是排到第2號能打了(前面是羅恩)
綜合來看，比波特蘭還是不如，但是已經超過了高雄，大約就是最上這個水平，可以給予T0.5的評價
具有實際使用價值

順便多提一句，對比其他重巡時，請把絆愛當做防禦重巡來看待，也就是羅恩 波特蘭 絆愛 歐根

戰列愛：
雖然有散佈影響不過影響很小，30%主砲暴擊率倒是實打實的
考慮到彈幕是固定CD，對比華盛頓就是彈幕輸出低一點，主砲輸出高一點的狀況
不過生存水平就差得遠了，殘疾防空值
差不多就是加賀BB這個水平了，T1足以

航母愛：
各種意義上航母愛都很像是大黃蜂plus，考慮到香蕉已經是plus了，所以航母愛是plus2
有固定時間軸的輸出彈幕，可以結合實際去選擇，2技能其實就是個能偶爾buff到彈幕的強襲空母

小比叡：
基本沒啥用的超縮水北宅

小齊柏林：
9飛機模式輸出超過了本體齊柏林，不過超過的不是很多，撐死算是個綠心
6飛機模式比本體輸出低，不過此時倒是很適合0破道中，因為能打自爆而且彈幕更好了，還是固定CD的不看臉
總體上比本體強，有實際使用價值

小赤城：
輸出比本體差遠了，彈幕也不持久就一次
不過優點是可以給前排提供非常強力的無敵效果，有戰術價值

BY玄虛小聖

開左幾封信
總算2邊各差1隻

屌你老母500粒膠仲差 赤城同隻戰艦智障

個bgm好唔慣
好似玩緊其他game咁

兩個池70抽出齊

膠就大把
差隻戰艦智障呀
冇錢呀！

活動池即係抽空母同戰列就完?

我屌 無睇商店

加左40抽先知 果艘有得8000分換

課

戰列算OK
空母好似一般般咁
低耗又唔係, 打120高難圖用金皮都唔輪到佢啦

課到中

屌你老母俾咁多空母我做乜

冇膠冇錢 可以點

戰鬥唔係登登登登登登我就OK

前排用炮巡, 就唔洗理智將AI了

今次合作做到咁唔課你對得住人地?我一入已經即刻課左PACK

跟一張月卡

6個skin唔課邊夠買
我就一定唔會課錢架啦

見到z404 有skin
即刻課佢
課埋佢老母

要抽2個pool

右下角彈條女出黎唔理佢會點

負皮直線上升

冇野, 右下三樣野用唔到
華盛頓+炮巡

冇玩成年
打EVENT時佢限格數
如果太慢會有咩影響?

冇
行多幾步咁

咁佢限黎做乜

比對面隊郁

已經進化到識郁

話說岩岩上緊果套復仇者聯盟4，空間寶石果幾段劇情最岩cap底做我地既meme圖，完全係一撚樣

SP3係到限制安全範圍
以為玩緊battle royale

差supergamer

抽左LOLI先啦

抽完

啲bgm唔錯

一早抽齊啦

行一步比人電一下

ios有1.53 up...

全程要手動

70抽完先齊蘿莉 無錢抽智障

仲有3個禮拜 , 實抽到既

BGM

200飛先中哂

200建先岩

馬騮巴

三主角全部都出左一堆skin,標槍拉菲更加出埋l2d skin,反觀z23咁耐先得一隻鑽skin,所以點都要買

SP4隻智障咁大隻

ching識波

好嘈

BLACK SP LV105
有人打左未

再唔送石開位真係爆倉

0課玩家

很想課吧

最大問題係點3下就會走,如果可以無限點既話

CLICK佢老母

個池有毒

BGM加左人聲
10/10

打智障好正

有幾多人唔知有呢個小遊戲？

四粒膠兩隻鑽佢想抽d乜？

double tap整最多白色格仔

特型
因為佢兩造兩造咁整

想問活動pool包唔包埋特型pool

當然唔包個幾隻LOLI
同埋活動好似係重型池D野黎

即係本身只係出埋d濕鳩戰艦?

1:20
1:30

屌好難揀
活動果幾隻金皮上唔上到tier 1?
如果得個樣就算

用下體諗

AI可能唔會再有

都係唔識玩

3抽出埋on9航母
收工

double tap是但一格
圍住嗰8格白變黑,黑變白
整最多白色格仔就得

ヌッ!

其實今次event圖幾好玩
要開門又要你不停咁推上去

SP4係未最少6戰？

岩岩先留意以句野玩銀翼殺手梗

隻死人翔鶴好似唔一定要打
不過要避就好想腦汁

而家直接叫潛艇秒佢算

奶撚咗野

之前打算留錢特建，唔按吾妻果5萬出黎，轉咗去做北風

到今朝儲返5萬贖吾妻⋯⋯⋯贖完依家要罰企24小時先可以再研北風

咁今日做日任算啦

屌佢，以為完成一隻船會刷新時間，點知唔會

乳量不對！！！！

你地sp4油耗幾多

1+2
32油

我都差唔多 但要好多分

BLACK SP FULL TEAM

3 + 1練野
boss full team

但3+1練好似幾浪費
堆map唔多經

BLACK SP我明明一隊3+2 一隊1+2
點解拎唔到<=8粒星

潛艇
道中隊
打完7次
撞一次其他小怪
撤退咪得囉

屌 潛艇都計

而家係離脫唔係撤退

課金抽蘿莉池值唔值

呢隻game課金抽野就已經唔值

課咩比較推薦thanks

為了愛
課佢老母啦仲諗

skin

正正常常最值係skin 開位 戒指
建造時間流流長
每日整幾下隨時都出哂
真係最後一日都造唔到先課金抽

課
油

咸魚係唔洗課油

Thank you
整唔到個時課嘅話揀Package優先?
見到好似去到某啲Lv有package
赤城真係好正

最易EX?
利申:唔打

係
d package抵D

下
一場600分喎

梳
自膠

....?

Thank you

隊緊膠
唔好jer死我啦

你地100升105刷咩圖

放後宅....

標準答案
唔好課
今次抽唔到等佢復刻

正確答案

唔好課
今次抽唔到等佢復刻

復刻活動好似好耐先出一次？

怏啲喺電話出啦

nonono
最多都係等到出年
今次抽唔到最多出年都會有
唔會冇咗的

雙眉

到左雪風就突然唔復刻

Ok fine

屌 成日AUTO比智障封技後排拎唔到MVP好煩

有冇開周回?
安全海域AI唔會再出黎架喎

重未打到安全

儲備經驗滿左3m, 再出戰顯示+0經驗

咁方案艦個收集仲有冇經驗計

照計. 打滿120+300萬唔計研發經驗的話, 一早俾人吊到上天飛板了

好似得後宅同委託唔計

岩岩打打下見到北宅+0, 幾撚驚唔計

點貼圖片?

次次一換日就好撚Lag
server load太大?

就....

琴日大湊大廳派過我一次去rm5

0:00前重登都係派我凡rm4

我都諗緊有冇咁多人, 之前出新野最多都係去rm2

好少睇咩room, 下次留意下先

Twitter 已經過600k follow

其實要抽
放池既下下次變通常既就仆街

佢所有鑽石都會做買一送一優惠一次
每個都買一次 週年應該會reset

50萬傢具 數已走 差唔多一年

[img] ]

圖都唔識貼

課個時留意下先Thank you
終於出到可以放心打event

仲有十幾日
咁急

眼神+蘿莉身形太可愛

出多d情趣睡衣仲好啦

新手終於有第１隻科研船

有冇啲啱patch嘅組隊教學
我好似冇乜前排好用

重巡輕巡輕巡

大家記得打完SP4打多一轉1-3

堆輕巡唔係冇就未升

周回咗易咁多

想問呢個即係要打邊個先過到

Thank you
即係推圖嘅話揀有特別標記個啲優先打？

人型/有符文

搵隻驚 諗住肝住艦b玩 點知執得仲快過艦b

我已經專心肝返艦B

巴打都有玩？

我已經專心肝返艦B
Q巴好似7X LV

有隻弓7X之後走去玩轉轉斧
玩完返唔到轉到

艦B又唔洗一直望住

我都係弓 卡關卡到想死 諗住開隻槍去通主線
我見都係食刺傷 可以SHARE裝

SP BLACK都要點吓右下

弓一係乖乖地慢慢升下防無咁易死
一係谷到極端攻秒哂D怪去過關
而家可以整對有位移弓技既鞋,走位可以無咁易俾怪夾死

5-6 第1關 由2萬攻升到3萬攻 都仲卡緊
我都係農4-5 齊左一套出血裝先算

1日1次姐

成日換來換去
強烈要求開十隊

唔係出左冇耐咩
見佢個post推得超快
衰咩

岩啊 用鑽開都好啊

同魔界一樣
維修
所以話日本手遊真係

未等APPLE批完就維護
依加IOS 仲未肯放個更新上架

位移技有無試過,果度好難行得郁

其實幾難用..要起手 落地都好易死 同埋對鞋除左招技 真係好廢

魔界真係經典
同我當年玩果隻girl friend 音game一樣
維護左超耐

其實人地維護完啦
係衰on9未等apple批就維護
我都有玩 而家3x lv

買左個石帳 新玩
已抽兩隻智障2%

有冇機可以換到合作隻智障

假設你最多夠打sp3, 一場80點，打100場就夠換
另外仲有活動日任一日幾百點，勤力打基本上一定換得晒

2隻都有，貢嘰

每日任務 到活動完有萬幾PT

sp3 平均要幾多lv???

去左睇老女人

仲要唔好係咁叫apple審批,愈叫愈遲批

直接貼啦

BLACK SP 3星有冇特別野?

105要6隻
120 3隻左右
Btw 買帳自行承擔風險

好似冇

SP3 po
洗鬼6隻105

SP4都唔趁喇

SP4我100多少少都係3隻

買帳係日定國服?

自膠睇左sp4

幾時會出快速研究卷？課金都照買
潛水個探測器都快d擺埋上商店啦

潛水無打好耐.....

講起真船
之前聖誕去左London上參觀HMS Belfast
Album

小貝法

Belfast入面好舒服好暖

比錢就可以上

百四蚊日任玩一日

打EX得個分?
冇野拎?

冇

咁唔再打
得堆100LV艦
比人吊起黎打沙包咁打

有冇人知中間果個「???」點拎

冇野喇，一講完就搵到點拎

一早冇撚打過

SP4打完再打SP1-3
講過

我打咗sp1-3啊，係之後要再打多次sp4先拎埋最後依個

100%肯定唔係打完SP4再打1-3
因為我試咗
唔work的
我都想知點樣解

入場時會見到新碎片, 要拎

SP4打到出晒所有劇情,之後再打SP4地圖上有出現砌圖碎片就可以返去打SP1-3

其實WIKI有寫晒

屌
係打完BLACK SP再打SP1-4

唔該哂
Extra係唔係唔打都無咩所謂

唔洗wiki 其實game入面都有講

係

冇油喇

笑死, FGO都死左

正正常常都死
搞乜 要抽野琴日都抽哂啦

你隔離post1001唔開

真係無留意

唉完全唔夠打black SP

維修工具可以將艦即時回滿血而且無限用

LV幾多?

1st team:(Boss)
企業111 厭戰113 essex112
貝xxxx107 綾波114 親王103

2nd team:(道中)
胡德101 DOY114 獨角獸105
夕立109 海x娜111 波特蘭111

回上面
唔係冇限用嫁
得3次

係唔係空裝左唔記得？咁既等級放自律都夠打啦

你道中同BOSS反轉左下嘛

前排練太多驅逐

BOSS:

企業 貝爺
胡德 海媽
DOY 波特蘭改

冇得輸

DOY同胡德記得用差唔多20秒的大炮

要空彈打2戰點打呀
1星過咗

我執執先
講漏咗厭戰波特蘭已改

改左咁厭戰換走胡德
道中隊難搞D
冇明石冇輕巡

平均高我起碼5lv喎

有 克里夫蘭105 蒙xxx104
要出呢2個?

當然啦
驅逐有咩用

我覺得你D裝備都裝錯晒

BLACK圖好多大大隻量產扶桑
DD炮灰字, 要用後排/雷打

胡德旗艦彈幕十分有效
CD要<20s
Helena + 綾波 + 胡德 兩三波就算場
空彈打左兩波到

Portland企頭頂炮, 加隻皇家煙DD, 再上獨角獸續航

我全隊101~103, 一場打七場打完仲過半血
手動

Typo

國際服
我2+2 打到7場
華盛頓（可以用胡德代替） 企業
波特蘭改 z404改

日

Sorry我搞亂左少少
Helena + 綾波 + 胡德 < 綠字後咁打, 生存唔係問題, 加大輸出刷快啲

Portland, Helena (夾住, 食少啲傷), 皇家煙DD < 危險海域
靠後排輸出, 因為有三枝DD炮, 自爆唔係問題

睇下道中定BOSS有問題啦

冇你咁高LV同咁多頂配裝
我冇玩一年有多, 前幾日先玩返

咁快有負評

BOSS唔係好難姐, CV炸炸炸就完

到底係邊個

見到reply之後
我決定轉手動
cleared
感謝大家

回上面
配裝應該冇錯(掛)
之前有人post過我跟住黎執
雖然有d冇既我用差唔多樣既裝頂住先

又執笠

???

屌佢老母我未放遠征

有冇人都係咁

咁都清埸喇
第一次只係多隻明石

twitter冇post
咩事

得鹿兒島出事

Staff gw放假
可以休到令和

我冇事既

咁多位大佬係我唔岩

？

唔岩在推呀婆落樓梯

見WOWS推新歌，硬係覺得下次event就係出Bismarck
He was made to rule the waves across the seven seas

係咪因為講z404

SP4只係得一架航母出，搞到升極都升唔到隻小齊柏林

日版圖鑑點睇沙拉講花q?已買skin

好感度整到佢失望

其實唔難

Thxs
即係鳩晒每日700 pts 大約12日就可以拎晒智障

紫皮用布里升都得, 布里好快會多到拆, 唔洗追總pts

建議focus拎重巡Ai (8000), 三年聯動金裝 (2000*3), 仲有啲聯動特別野, 事關好大機會一定時間內都唔會再有

日任好似有2萬幾pt
換重巡8000
金裝備2000X3
彩色科研圖紙1000X5

新手點打活動...第一關30幾lv

計劃好
肝佢老母

好快姐

我都新手

新手大圍爐取暖

30lv新手打2-3一兩日都過到喇

新手here

油-->重巡-->科研圖紙-->裝飾-->睇下自己缺咩

新手，依隻野同其他好唔同，有d難上手

好吸引到人玩 遊玩性高 齋講裝都有好多研究
再進一步就係後排開火時機配合技能個類
頭2個禮拜我覺得好玩到鋪鋪手動

最新有一期

本期進行大調整，不過盡量長話短說
今後分為主榜和副榜，以此來應對越來越多的新船
主榜只提供T0~T2
主榜的內容為每一種分類中最有競爭力的船

副榜則是從主榜中分離的這些，再加上一些具有拿手絕活的船
也可以叫做有愛榜/絕活榜
每一期這兩個都會一起更新，但是副榜不會做詳細說明瞭

具體調整：
2期科研：無變化，吾妻目前看來官方不會調整增傷距離問題，不過吾妻的輸出並不是問題，有跨射和aoe能力在，加上僅次於羅恩歐根的生存，並不需要下調
而是作為對比，把羅恩上調
加斯科涅的彈幕修正後已無大問題

2期科研的詳細評價可以看前面的24.9期

輔助：翔鶴 勒馬爾不再出現於輔助欄
治療：湊數的不再列出

驅逐：凱旋出主榜，原因是因為凱旋在現在的環境里拿不到領艦，非領艦的凱旋沒有核心競爭力了(輸出和生存)，但是她的評級還是T2
T2以下的去副榜

輕巡：克爹級集體T1，防空水平加成的結果，蒙彼利埃T0.5
但是丹佛因為同質化嚴重，所以去副榜
紐卡斯爾T2，因為其高生存高防空得到了發揮

重巡：
羅恩是天運擬合最大的受益者之一，現在生存已經超了歐根一小節，升為T負0.5
絆愛重巡攻守模式可以自選，防守模式下是生存弱一點輸出強一點的波特蘭，填補一下波特蘭往下防禦重巡的的空位，尤其是防空水平還很好
輸出模式則是輸出弱一點生存強很多的最上，所以綜合來說T0.5沒問題，最主要用的是她的防禦模式
T1分類里高雄和約克都去副榜，主榜只留下歐根和威奇塔這兩個極端型

大炮：天城T0.5，不過天城實際上既沒有上位也沒有下位，她算是T0.5里的頂點，她的位置只看當前環境是否需要
胡德雖然有差距不過對比T1又好很多，暫不做下調處理
出雲獲得跨射部分後，在盾圖的狀況和加賀bb已經差不多了，但是在非盾圖表現更糟了，她作為旗艦的競爭力實在不怎麼高，，不過不想列個T1.5所以還是勉強T1
絆愛戰列打道中的水平就是防空很爛的華盛頓，描邊大師看著散但是傷害還可以而且16秒的固定CD非常平滑

航母：經過13圖的反復實戰，可以確定的是有長門加持的情況下一二五航沒有質的差距，所以以後還是繼續並列T2
突擊者和勝利去副榜，還是核心競爭力的問題，13圖出現了一個情況就是大幅度抬高了彈幕航母的價值
航母愛在有絆愛隊友(晃悠悠也可以)時基本是一個大黃蜂上位版本，不過她適合的作戰時間是30秒以上70秒以下，這個要註意
香格裡拉下調T2是已經確定了艦載機是快照機制，而且還受到艦隊科技提供的裝填影響，連調速都難了

小齊柏林：8飛機模式超過本體的輸出，而且持有24秒固定的不受航空減免的彈幕，列為T3且因為獨特性可以在主榜
6飛機的副炮模式輸出一般，不過最好是0破打道中

本期內容為新框架下的初版，可能還有很多問題
以後慢慢調整
T負0.5會持續到30級科研時再做考慮是否抹平(重新劃分重巡和大炮梯度)

船->睇P.1
裝備->睇P.1
鑽石開後宅位置

克爹重回T1

克爹級仲有一隻呢

克爹級集體T1，防空水平加成的結果，蒙彼利埃T0.5
但是丹佛因為同質化嚴重，所以去副榜

隻隻字都明
夾埋一齊就唔明

將就下 講攻略蝗個d人真係整得好有心機

AI唔加陣型, 唔練

睇慣d 水火木光暗，而家玩依個有d困難
仲要淘左個Account鬼咁多野係裡面

好易, <LV100的敵人用
2戰列+2輕巡

艦b唔派用腦都打到

用下體

唔洗課金艦B可以朝9打到晚5
仲想點

艦b玩到後期已經變左係收集game買skin, 儲圖鑑

蘿莉控好嘔心

冇埋

做到仆街仔啦

唔做啦
唔想俾人拉

條LINK你放

Link呢屌你

比人del左

DLLM邊個report?

逼害蘿莉控

Report唔夠囉，應該捉晒班戀童僻去宮刑
咁先可以避免類似韓個單事件再發生

屌你老母, 樓上班仆街仔自己睇完喇爽夠喇, 大飽眼褔喇, 就拍拍囉友走左去, 又唔撚知依d犯法野遲早比人del, 結果遲少少入黎ge巴打就走撚左寶睇唔撚到. 最撚大問題係個個睇完都認為自己無責任backup, 以防咁正ge野被del. 好撚心你地咪撚咁自私精啦, 成班睇撚完就係度討論又唔撚貼返backup出黎, 咁得你地圍內講晒得啦屌, 真係好撚嬲.

我未睇過張圖唔知犯唔犯法我只知backup 左兒童色情圖片等於管有兒童色情物品好大罪，你睇下浪客劍心個作者
人地唔backup 係正常，所以下次要睇就手快，要嬲就嬲自己點解慢唔好遷怒巴打們

睇返BOX原來有送2張彩圖紙

......依篇唔係以前高登篇無圖專用潮文咩
btw child porn啊，有無backup心照啦

Hi Auntie樓上班Hi Hi仔自己睇完喇爽夠喇大飽眼褔喇就拍拍囉友走左去又唔向左走向右走知人地遲早會因為你地依班Hi Hige討論而del張圖結果遲少少入黎ge巴打就走向左走向右走左寶睇唔向左走向右走到最向左走向右走大問題係個個睇完都認為自己無責任backup以防人地del張相好向左走向右走心你地咪向左走向右走咁自私精啦成班睇向左走向右走完就係度討論又唔向左走向右走貼返張相出黎咁得你地圍內講晒得啦Hi真係好向左走向右走嬲

有冇朋友可以形容下張圖

屌 圖呢

主角係小齊柏林，唔形容太多了

屌嬲

估唔到訓左陣張圖就冇左

當發左場夢

連發夢既機會都無

當發左場起身就唔記得左嘅春夢

既得利益者既嘴臉

同是受害者

痴線一幅圖都講咁耐

人地修正左再PO
不過都無乜吸引地方

得不到的是最好的

北風轉吾妻罰企完24小時，打完100萬經，但仲未夠鐘開200萬經，好撚悶

你地第2隻仲有幾耐出世？

要多2日, 打SP4經驗少左好多

吾妻已經打哂經同埋做哂12次科研等聽日準時出世

咁快

講真, 就算當時有人SAVE左再POST出黎

你地睇左都一定唔信, 只會以為BACKUP條友玩野

因為真係無乜野

好可愛

其實最重要就係快D有CV

應該都係愛衣配？
蘿莉化咗真係特別正

咁就拉fbi未好唔得閑
唔好人講就信啦
警察睬你都有味啦

各位認真咗鳥

見到隻last idea俾se糞營運攪爛
再次覺得艦B營運真係好良心
得閒捉營運M同林社長出黎cos下更好

玩隻驚咁認真做乜，我全部野當講笑

課到營運M肥絲大隻
回家喇

大家回家喇
胡德巴仲未返黎

貼段潮文大家咁認真既

重有5個鐘先開200萬經

果條垃圾乜鬼後悔都棄咗好耐

收島風條垃圾乜鬼不要後悔去幼稚園攪d蘿莉斷正比警察拉左，家陣相信起赤柱比基佬開發緊後庭

別再

第一隻都未開
小比X又造唔到

評已正

120LV滿左300萬之後都會計落科研?
隻北宅滿左

會，照計

想問下如果啲戰鬥評價B左會唔會攞唔到全敵艦擊破嗰粒星

全敵艦擊破講緊你清曬地圖所有艦
就係全程B勝都囉到

B死左隻
可以B4次

thx

2隊可以8次

公主連結仲有幾日玩左三個月 開始想棄

玩過艦B就翻唔到轉頭

主要係課金抽野真係咪再搞
話知佢送好多抽都咁話

艦B有運營M

艦b有loli

點樣有效率帶低lv船升lv

擺後宅 出下委託到咁上下lv先帶出去打

其實真係無乜，扔入後宅、跑1200油同咁上下就試下跑7-2

以排可以40lv就跑Sp4

後排?

yes
隻小齊柏林我10lv就帶佢跑Sp4

童工

聽日營運會唔會派石賀令和

1金幣

派2019石

2019蚊就有份

2019蚊照殺！沒錢建造鳥

係咁花Q

【熟肉】碧藍航線廣播特別回第0話預播【碧藍限定字幕組】
原來煮熟左

肝一隻科研船都唔夠升一隻100 lv上120
科研船其實都好休閒

120真心難, 全個活動都未必升到一隻120

繼續佛系科研

整完出黎咪又係無圖紙
急咩

真

聽完radio真心覺得運營M好萬能
做野快，識畫畫，配到音，有樣

所以先極速上到位，唔係個個得

cosplay大青花魚

緊係cos榛名/Hipper

笑營運M冇波

今個夏天係時候出綾波泳裝

BSM IS COMING

いいゾ~これ

綾波仲未有L2D實在太唔公平

z404

To rule the waves and lead the Kriegsmarine！

default個skin唔係有l2d咩

魔方還好嗎?

沒有這個道具

唔計

拉菲同標槍l2d skin有著衫都唔計，所以其實公平

no FF my 0波bb ok?

好想摸佢肚仔

第一次唔係卡經驗, 係卡科研

令和冇野送
負評

#令和最初の建造

可以儲膠了

仲未做到小比叡

有排追啲一期艦

大把野你追
潛艇圖打左未

開到八圖了
聽日應該儲夠searching一下上十圖

25000pt 隻佐治亞升到111

白色果塊core-data
其實係咪要買一式AP買到每人都有一個先夠?
如果有剩
買埋黑色果個定係買其他野??
暫時白色2個黑色1個

優先白蛋
後期命中好重要

白彈真係多多益善，反正核心好少用到無

其實白蘿蔔買9個就夠,最多都係一隊3粒二隊3粒演習3粒(粒野主要都係加火力時幫補吓命中,真係缺命中嘅帶金SG才是正解
仲有心智單元都係要換,去到後期多多都唔夠用

我係新手, 一粒心智單元都未換過

我缺心智單元缺到要切膠

新手未換過+1

假?

200%假

我相信艦B，我相信林社長，小赤城來了，其他還會遠嗎？

in 蘿莉航線 we trust

左上角D英文

依啲咁撚勁嘅技術，指揮官都唔識收埋

如果唔係有幾個event講左幾句野
指揮官到而家都係隻雞黎

想問下呢個任點樣解?

後宅飲99支可樂

小心糖尿

都係二次元好

wa

快手推post洗走佢

這裡有沒有管理員

熊貓網

唔識上

我決定呢個post完之前block左貼肥婆個條友廢事唔小心又睇到🤮🤮🤮🤮

別再後悔

咩肥婆, 我唔多覺有既

E個活動呃石又呃錢, 現金長期少過10000

由抽完到而家已經儲到5萬喇wo

開左30封信先抽齊